太古城患者妻子與同事確診 本港個案數增至60宗

3單咁少

驚西

香港又想反超前 加油

新加坡大幅領先

你點知人地點中

集氣醫管局班膠層中招

+3
HA對醫護咁仆街
集氣全部死曬最好

醫察PPE 數量同確診數目成反比好合理
佢地講到明要處理屍體

前日好似係完全冇確診個案

新加坡77-60香港

太古城確診男子係跨國企業工程師
去左支那？

你好似好想升咁

唔升點攬炒

集氣

議員日日鬧爆支共無人理
跪求大家唔好放棄國際線
Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後打 /task2 攞任務